UK online bar exams 考生要用水樽/筒痾尿

Aspiring barristers have claimed they were forced to urinate in bottles and buckets in front of their laptops while taking their online bar exams remotely.

The students said they were told they could fail their two-hour and 45 minute paper if they left their seats or did not maintain screen eye contact.

Aspiring barrister Sophie Lamb, 28, who studies at the BPP University Law School in Leeds, said she was forced to use a bucket as a toilet while sat in front of her laptop in her kitchen during the test.
Miss Lamb, who lives near Hull, East Yorkshire, said: "To be honest it was a bit ridiculous - the fact that this is an organisation that is meant to be promoting our ethical standards, but also our welfare."

She added: "I had to put the bucket under the chair and I was wearing a long dress and had to squat down, but make sure my face was still on camera."

考得嗰3個鐘唔夠講到咁誇張
你腎虧咋下話

有d人緊張會急尿， 尤其女仔膀胱細， 如果黎緊M就仲大鑊

喺court同個官講我緊張要去廁所
大家等我一陣咁樣?

你咩court 3個鐘？

sue 9 them

尿片

直接坐係屎塔上面考咪得

點會無3個鐘呀
香港9半開庭都審到1點先放lunch啦
雖然有時會有morning break

你又啱喎

做咩